禁電子煙就係立23條嘅前奏

項莊舞劍，志在沛公。梁振英見到隔離post咁多正評一定笑到瞓唔着覺

好多連登仔要禁煙嘅邏輯，同啲廢佬反對港獨其實無分別。

禁賣電子煙之後，他日你用咩理據反對23條？

食唔食電子煙係每個人嘅選擇，賣唔賣電子煙都只係自由市場底下嘅正常商業活動，點解政府要管？

政治立場係每個人嘅選擇，討論港獨亦都只係言論自由同學術自由嘅一部份，點解政府要管？

大家繼續支持禁煙，反對港獨

利申：非煙民，學術討論

新加坡禁香口膠

依支嫣又算不算

廉署起訴李偲嫣舞弊 涉違法處置不明來歷選舉捐贈

所以咪有Amos Yee單嘢

吸唔吸毒係每個人嘅選擇，賣唔賣毒品都只係自由市場底下嘅正常商業活動，點解政府要管？

啲廢佬都好鍾意將港獨同吸毒劃等號

好似拉到遠左小小啵樓主
一樣唔好嘅野禁左佢係好正常
如果以自由市場為論點
咁禁毒品唔通又係23條前奏？
自由市場都要有規管架

我係同禁電子煙比
樓豬係咪正苦做乜嘢都要盲反

好低質

我只係覺得我地唔需要一個要家長式嘅社會。

一個社會容許d 咩禁止d 咩本來就無絕對。只係我想像到立23條果時一定有好多人會咁樣類比，就好似大家依家支持政府咁

按樓豬邏輯應該廢除刑法

9up冇成本